有冇人6 月23 至 7 月6 喺美國西岸

租咗車 由san Francisco 落 Los Angeles

有冇人興趣一齊玩， 可以攤分交通費

會喺los angeles
你到咗叫我打開ps4 gta 就ok

早啲就好喇

我係San Andreas

gta sa

Dls 不過小弟笑7 咗

你幾時起喺個度？

15嘅前

Pish